1000$內貨仔 車cam邊隻最好

要有wifi
方便睇片
同埋小米o唔ok既
小米其他產品我都覺得還可以
性價比都幾高

叮叮

咩來

small ant

車cam都慳

錢7唔洗裝啦

我之前用開drive pro50

小米麻麻
車牌都影得唔清

有冇好推薦

一千內個d其實同無裝無分別

咁有咩好推薦

米家嗰隻 70邁

大約兩舊人仔，質素唔錯

HPF550G點睇

Transcend DrivePro

Fujitsu FD7 好似好過DRIVER PRO

你今日四點幾五點係咪去過megabox附近

小蟻

話要過千果啲唔洗理佢
上網大打YouTube 試機片

我買比女揸的
p牌大家見到小心體諒

一陣睇睇先

如果唔洗24小時待機拍攝 屌米$399係最好既選擇無之一, 仲清過我之前隻垃圾IROAD

Visocation la

唔洗24啦
好似勁食電
驚無電開車

屌米唯一係夜晚唔夠光, 清就真係幾清

暫時1,000蚊樓下級別唔覺有野好過佢, 最緊要係佢只索價$399